其實琴晚場波係莫拉達留力，先比阿狗追到和

其實琴晚場波係莫拉達留力，先比阿狗追到和 ，

如果莫拉達認真踢，點會2比2

BTW

重注左車仔..

咁仲有冇錢買電視

不要說了